====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Comment reconstruire en dix ans les bases d ' un grand paysage sur les traces de l ' industrie , ancrer ce projet dans la proximité par quatre-vingt-dix points de développement , et conduire cette démarche comme un festival de l ' urbanisme ?
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

